今日1take pass 但係師傅臉都燶埋 （長文）

話說我係貪平報左XX駕駛
報果時計過 所有野加起 埋單都唔洗$6500
而且我阿頭同當時條女係咁叫我學車

我就比左錢報名

我今年二月尾開始學車 學之前都好地地
同個師傅 whatsapp約時間
佢又有禮貌又指示清楚 仲有提醒左好多我要留意既野

心諗呢個師傅正呀！

我自己本身對揸車興趣不大
係因為工作需要同埋條女煩過閪 先的起心肝去燒錢報名
所以我係考廢牌自動波私家車

但係到學車果時 條女已經飛左我
果時學車既動力已經大減

學車階段 諗住有呢個咁好相遇既師傅 就好好學埋個廢牌

結果呢個師傅由頭屌到尾 一尾大聲夾惡
指示唔清晰 鬧既時候 唔係指出錯誤
而係不停講
點搞呀 傻架你 唔識架你 你點揸車呀

而佢教泊位掉頭 係用機關槍式講指示 快到以為念急口令
咁當然 我又係泊唔到位 掉唔到頭
而佢每次係我失敗既時候 就重覆 睇鏡呀睇路呀睇清楚呀

但可能我垃圾 完全唔知要睇邊塊鏡 望條路邊度 都唔知係要望清楚邊度

三課入面 佢就已經教曬 泊位 掉頭 過死車

根據我果時報名既套餐
我只有七課 即係十個半鐘學車

所以佢就一邊高壓屌我 一邊叫我補鐘

但由於我本身已經對揸車興趣不大 上完佢呢三堂
我更加係厭惡揸車

去到第四堂 我就決定左反客為主
佢一屌我 我就屌翻佢轉頭

咁不出所料 果日出到白石角 準備換位學車
佢就已經開始 大聲屌我
快d換位學車 唔好浪費我時間 一陣又超時
我就同佢講 夠鐘就同我講 車我番大學站 我都唔想過時

佢見到勢色唔對 就冇屌我 改為講閪野
講自己以前既學生 好勤力 又跟車又補鐘又聽話 先合格

之後第五六堂 都係冇點樣屌 轉為堂堂講閪野
同我講 話我一定合唔到格

我最後都頂唔順 好坦白咁同師傅講
其實我知你惡 但係有心教 但唔係個個受呢種教法
我都唔打算要合格 純粹俾左錢就學埋佢
所以我都唔打算加錢補鐘

然後尋晚最後一堂
我依舊掉頭 泊位 過死車都係做唔到
同比佢踩到一文不值

叫我今日考試 唔好有意外 唔好俾個官終止考試就算

我尋晚學完車 翻到屋企諗左好耐
既然要考 就盡力做好佢
所以尋晚我不停狂loop youtube既片
睇清楚條路既每個難點
再記清楚片入面師傅 點樣教每個重點

然後坐係張床度 不停重複 要做既動作

而我係睇片果時 先發現
原來好多重點 師傅都冇話我知點解

一味就係叫我背佢指示去做 冇解釋過點解要咁做
所以我成日會記錯同混淆

今早考試前 都叫左個老友 帶我去考場 兜左成粒鐘圈
不停係乘客位 做動作練習

然後到今日考2:50
師傅約我 2:30 試場等

咁我一早到左 不過係朋友架車度 煲YouTube
2:25 我就到試場搵我師傅

結果師傅又屌我 話我仲遲過佢 想落後兜一圈都唔夠時間
叫我準備好文件就去報到

咁我就拎文件然後搵報到室
佢又屌我慢 我忍唔住開佢波
好大聲咁講
師傅呀 其實我未去過報到室 我都要望清楚係邊

咁佢即刻閪曬臉 因為好多行家望住佢

好啦 考完試翻黎

我唔知食左咩屎 泊位掉頭都順利過到
路試就覺得冇咩大錯 但知道好多野都做漏左

結果拎黃紙 一望 竟然係 雙合格

然後我師傅就叫我上佢車

就不停話我合格係死好命 因為個官好人
又係咁彈我泊位 掉頭 做得唔好
佢係個官就一早殺左我

呢個時候既我早已 wfc

然後佢彈完 就話唔好出去做道路炸彈
係我呢度補番 十個鐘先好出車

我就回左佢
放心 我唔會揸車 所以唔洗補鐘啦
再見師傅

就係咁 佢臉都燶撚埋咁叫我落車

Ps 我後尾知道點解whatsapp既佢 同現實差咁撚遠
原來whatsapp約人 提示全部都係佢老婆幫佢搞

too long

想你補鐘賺多d

你要考慮下 d 補幾十堂都考唔到既人感受

所有師傅都得撚登教少一兩樣minor野
Youtube真係救咗唔少人

由第一堂開始已經係

其實係咪香港普遍教車師傅都係咁，我之前學車個師傅又係堂堂屌我呢樣唔得果樣唔掂，叫我去考試拎下經驗好喇，唔好諗合格，點知最後1 take pass

加油呀 睇多d YouTube 真係有幫助

最後

仲要係屌到你冇曬信心 十足十傳銷

考邊條線白石角起跑

閪撚到 1take pass果下 真係想講句

師傅你食屎啦

頭三堂 白石角練野呀
尾四堂 先去考場

應該同佢講第一次時間渣架車撞撚死佢

學院師傅牌 = 打工 (無補鐘就無額外收入)
街師傅牌 全港得1050個=咁多人學車 新聞講1:40
街師傅就唔怕佢無學生
你係學院你都想人補喇

貼圖啦直接

打漏左d野 呢個師傅最後仲好意思
話識好多車房 叫我出車要搵佢 呢個係師傅既責任
我心諗 補鐘掠唔到 仲想搵位掠

我學緊，個師傅又係屌到我一文不值，痴鳩線

想還想 但係有冇必要屌到個學生 冇曬自信

加油呀 YouTube 好幫手 睇多幾段
再自己不停loop
到你考試果日 發現冇左個閪佬師傅坐你格離
你就會輕鬆又愉快

學院個D多數垃圾
試過成班係大堂討論學車女衣著 樣貌

佢就係要屌到你懷疑人生 覺得自己真係唔掂 你先會補鐘

樓主個掌握力都幾勁
齋睇片睇人做 都可以用得返出黎

自動波私家車
應該就唔難既
棍波youtube 就難D

一二一二隻腳呀

真係不知所謂

巴打有冇youtube link share?

我個人覺得 學車王公司 既片幾好

同意呀 廢牌真係廢牌 係易好多

好似知你講緊邊個，係咪A* 駕駛，姓黃？ 阿叔

就算唔係都開一開電話頭幾個字/ 名啦

唔好比呢D 粉腸厄飯食

之前學車個師傅唔屌人好nice好有禮貌
我臨考驚想話補鐘佢係咁話唔洗喇ok架喇
但我勁驚好彩最後pass左

我會建議各位學神主動要求換師傅

咁請問點先可以搵到好師傅

遇到姓黃 阿叔既 直接Pass

十幾年前 沙田駕駛學院 , 教我個師傅好撚似劉松仁 又係好好

開名 表揚

正

其實如果個師傅係咁屌你，你受唔到不如真係轉師傅？我當初都係咁俾個師傅屌，又唔知屌乜春。之後我好彩上網睇Youtube，轉個師傅試下。點知真係好正，搵到個好師傅，就算而家考到牌出街都唔驚。

利申：棍波Van

邊有人會補幾十堂考自私牌
通常見唔對路就放棄揸車啦

隔離學神post有好師傅個表
其實一個師傅最簡單要解答到學生既問題
好多垃圾完全唔解釋 叫你做
有D完全睇住你去死 個fd係學院出黎
到考試前 個師傅先叫佢開車望鏡

我之前係個後生呀sir教
應該3x歲到
全程冇屌 都1 take pass

都係嗰句
學其他嘢唔同
揸車係涉及其他人條命

比左考試租車費🤦🏻‍♂️

我果時係心諗 得番三星期 幾堂 捱埋佢就算
同埋我有反擊個師傅 所以條氣順d
屌還屌 屌得岩我實接受意見

果位巴打 有時間真係轉師傅啦

今日比駕院師傅屌到我想喊，佢越鬧我個人越亂，差啲就開佢波屌返佢老母，但係見仲又幾堂驚比佢玩九我所以唔敢
根本我出去搵師傅補鐘嗰陣個補鐘師傅係話我揸得好，一味識鬧根本個學生就唔撚聽得入耳，屌佢老母

諗住暑假整個仆街教車佬page
俾大家一齊屌鳩d仆街
等少d人上當

同樓主一樣 狂睇youtube
最後兩堂主動問師父三波拖二波chok既問題
其本上我次次都chok
唔問佢唔提
問起先知原來會肥
然後上網問人同睇youtube
好好彩先一take

我明呀 所以我唔係唔屌得
而唔係係咪都屌
同埋屌你個目的 明顯唔係為你好
而係為補鐘

我學之前都係咁諗
但係我師傅係又屌唔係又屌
慢左上2波都可以怒吼
你話我有機會危險駕駛屌我我實無野講

但係d師傅根本就係慣左係又屌唔係又屌

衰d講句係濫用權力，自我膨脹

完全明白 佢就係屌到我好厭惡揸車
但係尋日1 take pass完左 個感覺唔同曬
覺得自己都會想揸下車 遲下會搵街車師傅補鐘 先出車

都唔明點解運輸署唔批多啲師傅，咁少人教服務咪差囉

正常人都師傅點會搵佢補鐘
不過呢個世界好多弱智都唔奇

我個個師傅又冇咁喎，超好人…
話說我本身對車都有認知，但始終都係新仔，之前第一堂上車就一直已經話啲野好易做，唔洗驚，之後我第3 4堂真係已經基本上識做野所有野，後尾見我學得咁快，佢仲快過我出聲叫我學少啲… 佢比我感覺係驚我放棄唔學嘥錢多過佢想賺我錢，好多時都蝕幾個字比我…

YouTube 先係大師傅
淨係呢個post YouTube 已經救左好多巴打

屌佢老咪當年個師傅一直有話我知過死車可以踩過白線，結果肥L咗，我哩世都記住佢

所以正路都係去學院啦
但你去學院2次都唔pass應該係自己問題多d

政府唔想成條街都係學神
同埋想你地去晒駕院學
所以街師傅牌唔會加

有無得留tg介紹返 我都想有好師傅教 本身脾氣差 會同師傅互屌 影響學習

開名啦 好師傅 值得表揚

篇文咁多廢話想點

應該係留意對頭車 同埋唔好貼近死車
我考 過死車果時冇特別留意d線
淨係保持一隻車門距離（youtube教）

我本身份人係受軟唔受硬 所以最憎人惡死貼錢買難受
好彩學車遇到個正正常常 除非真係危險動作會惡啲 之後都好少鬧

都叫好師傅架啦 閪師傅太多

我2take pass
1 take a1學，果陣姓萬條友教離合器教到舊屎咁，事後老豆話佢教錯曬
2take 去左李健，唔係話教得好好，但好有heart，成日一路上堂同我傾計

所以有時搵fd跟個好既師傅好過出駕駛學校

求介紹

果時唔識野 又貪平

俾錢仲要俾你屌 垃圾教車師傅
話緊你呀 GT100

利申 忍辱負重1 take pass

好衰唔衰我以為係唔過得，結果.......................

仲咁好禮貌
應該屌佢老母臭

Youtube有齊 考場幾條路線 教埋幾時轉線打燈

車牌, 名, 電話啦
自律d 啦
又要踩又要賣關子

其實直接跟師傅先最平不過果陣唔識，又有咩大學生優惠

btw阿伯好過阿叔，阿伯教車真係退休生活咁款，阿叔就係撚咁chur你行程

教車師傅: 「屌你即係教緊你嘢 你而家揸緊架殺人嘅機械 唔屌你你點會記得」

睇呢個 post 就知啲教車師傅覺得鳩屌係教得好

教車師傅可唔可以有小小服務精神

開名直接收佢皮得啦

我學車個師傅好好人
講哂d原理同埋每樣野背後既原因
上第一堂到pass果日都冇大聲話過我一句
可能我真係好彩
遇到個識教既人

但我都要2 take先pass
利申天光、油塘

邊間駕院呀？
港駕就投訴到佢仆街啦

留名睇自己撞到垃圾師傅

我覺得知原理 比死背更重要
但呢班師傅下下慳水慳力 叫你記step就算

呢個私人教練
樓主學院

加佢老婆鐘

你考邊區先?

屌啲教車師傅以為自己好撚叻，正戇居，水鬼升城隍，以為自己高尚職業，好多根本都冇文化，教人摣飛機就話嗻，摣車我挑，真正嘅馬路知識又唔教，可能自己都唔識，真心睇唔起呢個職業

自動波同打機一樣油門，腳制，軚盤
不過個師傅咁教法你都一take都算好野

不是呀 證明閪師傅真係太多

我都係信YouTube 喳
我考車果時盡量將佢教既野忘記得一乾二淨
果d懶係勁要我背既口訣 全部冇理過

加上尋日過最多死車條路冇對頭車
我輕鬆安全過左big boss

屌 我之前又係咁上下 又係pass左
上車仲叫我比500$佢飲茶
最後因爲當時我pass左 心情好比左200$佢
諗起都戇鳩

今日學第一堂，個教車師傅教完基本操作之後就叫我開車
有咩做唔啱淨係識得屌屌屌
轉彎咩都唔講叫我轉，完全唔知發生咩事
仲有全程坐我隔離禁電話，得閒先望下我
勁撚怯依家，都唔知係咪突撚登一開始教衰d，之後要我加鐘
正一屎忽鬼，仆街逃稅撚

pass左$500飲茶係咪慣例黎

我入左廿蚊 當搭的士落番地鐵站

咁都忍得 屎都食得啦
惡過啲廢中就得 屌返轉頭再轉第個師傅囉

第一堂點知幾時⋯咩位置⋯咩速度⋯入彎

同埋我個師傅成日俾埋 9指示
叫我望住條柱轉
大佬 幾廿條柱 邊撚條

有時又話有好心人噴左紅點 你車對住紅點就直
我搵撚左十秒都見唔到紅點 又比佢屌9我

大佬你見過 實知紅點係邊度

同意 有還拖 條氣起碼順翻

考個廢牌都咁撚自豪 收皮啦
去過冒險樂團揸碰碰車都pass la

介唔介意開名介紹
準備學車想搵返個好師傅

學左一半 棍van 之前個垃圾師傅 一做錯少少慢少少就屌 今日轉左師傅學 感覺都冇動力學 捱埋落去算

有D駕駛學校好西, 師傅又馬虎, 指示又唔清楚, 結果兩次都全炒. 第三次搵朋友介紹師傅, 已經pass泊位, 路試差少少合格埋, 到第四次終於搞掂.

1212525 121

點解你咁理直氣壯

加油呀巴打 睇下YouTube
聽下唔同師傅點講 會幫到思考

當年我老豆又係駕院
個師傅左屌右屌
我老豆：我識就唔洗搵你學啦，你而家同我揸番去。
番到去大屌師傅加經理

最後轉左高級啲既師傅

大家成年人
佢無理屌你一定第一時間屌番佢

學院就仲好
即刻落車搭的士返去投訴佢換師傅
俾錢佢教仲要受氣
你先係老闆喎依家

咁你都幾廢

巴打真係勁
我前年都係衰左 然後個師傅唯一幫到我既
就係搵到個快期比我(我駕院)
然後我又係睇多幾次youtube+問下之前考既fd
然後又負負碌碌咁考
不過我就覺得真係考車真係講運多過技術
我師傅又係好似你有咁既問題
但到後期我已經冇點理佢

三課入面教曬 泊位 掉頭 過死車 咪算好

好過啲拖鐘撚
停低講所謂理論仲多過真正揸車
又要前後食你半個鐘

屌上左2堂見唔對路即轉
痴撚線好彩冇買package
買完肯定俾佢食住上拖住教再補鐘

以前係沙駕考，有個叫李sir既阿sir, 我屌佢老味，下下錯左淨係識鳩up廢話，唔講點樣tune返正，去到中後期淨返幾堂，就叫我補堂，話我唔背一定唔得

我屌佢老尾，比錢唔係問題，但我比錢換黎咁既教車質數，同我食撚屎啦仆街

跟住學車途中 搵到個街外師傅補鐘，個價錢唔平，但真係超用心教，所有細節同要留意既地方 佢地不斷重覆講，做錯唔會鬧你

最終去到考前 返去駕院上埋最後嗰堂，揸左陣，個阿sir問 你有冇出去補鐘？ 我話“冇，我只係不斷上網重溫路線d片”

心諗如果話出去補鐘唔搵佢，點知佢會唔會玩野，一陣仲要正式考試

跟住，1 take pass返黎，佢聲都無聲，一直話我唔補堂肥緊，依家收你皮啦屌你

跟住駕院會叫學生入間房填份review, 我寫左幾百字落足力屌依個李sir

我第一個師傅係因為屋企人既朋友介紹，以為實無事啦。初初頭一次兩次學都好地地，都係開車停車轉彎，點知去到第十幾次都係同我練開車停車轉彎。我屌，一直係咁屌我轉彎唔識回軑，上堂食煙粗口都算，去到最後個幾堂先俾我揸上考試路。又係咁叫我補鐘，又叫我不如轉自動波。

個陣勁灰，幾為自己真係廢，咁上網睇Youtube學野啦，點知個陣有個廣告彈出黎話咩有個學車師傅廣告。咪好奇睇睇囉，發現有個師傅好正可以逐堂畀錢（之前個個一交就要畀十堂），又有得試堂，咪諗住試下一堂當學下其它新野。點知一上堂先發現原來之前全部學錯曬，完全俾人玩緊，即刻轉黎新個師傅，好正，完全無粗口話過我，又無俾說話我聽，教左我好多真係揸車技術。又足鐘，又nice。

所以話，有時你覺得自己揸得差，可能係你師傅既問題。

唔止學車 出到去好多廢中都係咁
但佢地見人惡過佢 大隻過佢
就嗲都唔敢嗲
所以唔洗驚 屌返轉頭就得
佢出手就報警

我認 考左兩次已經唔想再考, 不過心諗自己應該搞得掂既就頂硬上再考過

我駕駛學院棍van，個師傅教得ok，啲概念講得幾好
但係成日訓著咗，去到最後嗰幾堂直頭叫我出街泊位自己揀然後就開始訓
有兩堂佢入左醫院換咗個師傅，好似係組長嚟，教得超好

利申：今日pass咗

係要蝕架啦，你諗下，你fail左咪仲貴。我到而家都覺得當時我好彩肯俾多筆錢轉師傅。

諗返我個師傅都算係咁
主動叫我係屋企得閒睇下x哥學堂d片

如果你想轉師傅我有介紹

拖鐘撚正仆街
仲要特登唔行試場話咩政府唔俾
要補鐘先俾你偷雞揸試場
正一食屎狗

我覺得係佢既策略
因為第四堂開始就可以就起勢狂屌你樣樣做唔岩
狂話你肥硬 一定要補鐘

如果我第四堂已經可以一d錯都冇 做岩曬既話
我就神童直接做車手啦

樓豬whatsapp 個師父做乜？ 學院師傅要wtsapp 報時間?

恭喜巴打

我今日考果條線都係冇揸過
因為唔肯補鐘 佢都唔俾我偷雞

不過我就預左肥 所以是9爛旦

仲要成日玩電話
一停低講所謂理論就玩電話
又兇話如果hi花,撞到,有損耗要我賠

屌你啦
咁你買個學車保把撚咩

要一野約實曬 之後七堂既時間

其實師傅都係去學校掛單接job再對分收入

香港好似得港駕觀駕係真係聘請師傅(師傅冇得私人教)
其他駕駛學校都係私人師傅掛單

遲下想學車，有冇巴打可以介紹學車師傅，唔想晒錢又晒時間，仲要一路被人屌

你追一追個post 幾個巴打都係好師傅

咩試場？點解會白石角學車

根本睇YouTube 先係最有用，我果陣冇咩錢練左5堂天光道肥路試 ，個師傅好西就轉左師傅快期考港島果條大斜 補左1堂半，果陣瘋狂睇YouTube 之後pass左 到而家都揸左4年車了

有無YouTube 片可以分享？

白石角學基本野 最後三堂都出番去考試場地

我睇學車王

仲係棍van黎，補考果陣上youtube學埋極力子原理，考果陣係信心爆棚，所以睇youtube真係好work

感謝，我會去睇

其實學到車已經係成功第一步
我搵街師傅 連續比3個師傅放飛機
到而家都仲未開始上堂

係咁唔順就開名啦

我一開始學車，頭兩個師傅都差不多，第一個就唔理我識唔識就自己禁手機，得閒望下就屌9你

第二個就屌屌屌

最後一個先正正常常，會講考車其實係點考，好似 路試你條路某個位要踩少少油，嚇下啲人，唔好比人夠膽亂衝馬路、呢個位有啲死人草，唔好痴太埋，etc

學識左原理
同知道好多揸車要做既動作 背後原因
就所有野變得好容易
係班師傅 下下要人死背

屌 我之前都係呢個師傅
第一堂就屌
屌完都唔知學咗乜
本身我已經疊埋心水睇學車王好努力記學車王教個啲
點知臨考試佢兜我行一轉個時
死撚都要我背出聲佢啲咩藍色磁石
搞到我乜撚都亂哂
等考官黎個時 我自己口背緊啲記號
佢又屌我唔撚聽佢講拎定身份證出黎個啲
總之就肥咗 然後佢仲打算考完即刻車我返門市俾錢再報
我彩佢都有味

我前一晚係 將佢教既野 忘記得一乾二淨

有冇巴絲試過沙駕有閪師傅？

本身已經忘記咗
佢逼我係咁出聲背佢個啲
求其lur咗一堆字俾佢
加上我又緊張
唉 咁就俾咗7k佢
Btw 上佢堂有無覺得佢個身有啲臭味

依家啲師傅一黎就當你識撚晒咁 佢講戈啲野 要你一野做到晒 完全明佢講咩咁 一做錯少少 慢慢少少就搵位入9你 真係痴撚線 比錢學野 仲要堂堂比人當狗咁撚 真係屌你老母

好師父
李益世
雖然又唔係話100分
但好就好在佢會比我由太子揸到入油塘
由油塘又揸返出太子
中間佢都係玩手機多
但其他我手車唔係咁好，落車成日處理唔到減速，一轉波架車就控唔返車速
最後2 take pass
不過係衰考官帶黑超話我與物體太接近
我就肯定無囉

我果個師傅考試前問我拎報名費，我唔明乜黎比左佢，之後pass左仲話要請佢飲茶，我話下次先，佢就唔車我返地鐵站。自己一條友喺白田行落ssp

我上次考車衰左過前面架車

考試個時前面有架車停左係前面 (應該等個仔上車)
我就打晒燈望鏡，然後過佢

最後個考官講唔可以咁做！！！！！

明明個師父教車個時成日叫我過左前面架車啦

其實自動波10個鐘夠晒皮 我都係俾我個師傅編學太密先學多咗其實我原本想5000蚊內搞掂最後變咗7000
最尾嗰幾堂個師傅直情安心到食住早餐教

當時條女

我果陣個師傅有時幾撚惡下
但真係覺得學到野
本身諗住考唔到最後都1 take pass

高汁

我嗰個自動幫我俾利是啊姐，考之前又請我飲支茶都冇叫我俾利是，不過最後1take心情好俾咗100佢飲茶，我話窮學生冇乜錢啊，佢答我有心就夠啦
真係有少少感動臨落車仲叫我將來要小心駕駛 真係好好人不過就收得貴人少少

而家女朋友好好多
叫我唔好咁大壓力 唔一定要識揸車
再唔係就佢去學 做我既司機
夫復何求

當年學車搵咗個同屋村的師傅教，佢個仔細個時同我同一間小學。
無被屌過，最終都要考兩次先合格

其實我都係2 take pass, 第一次衰嘅嘢神奇到無人會估到 好彩今日塞塞地車可以慢慢揸

衰咩？

我懷疑我識樓豬，係咪係小學做緊呀蛇？

好sweet

師傅呢家野 唔想中伏嘅 真係要人介紹

我就無考牌既
不過我唔理解 點解大部份既人唔屌鳩返佢?
你直接問佢一句係咪想跳車 經都唔洗同佢講

自問真係好好彩
果時係高登搵巴打推介個師父比我 真係冇伏
又唔會亂屌人 應屌則屌 又唔會突登教少你d野
得閒又會同你講下笑 講下其他學生做得唔好既地方
每樣都會解釋清楚點解咁做
雖然我1 take唔到 衰自己
我之後都介紹呢個師父比d朋友 包括自己條女依家都係跟緊佢學

屌到你懷疑人生 考試先會專心 記得細節
但係好似youtube片個D屌到咁就想打穫佢

無論係駕院定私人
佢出盡方法都係想R你著數
我個個開頭會屌你
之後見我學得好好 變咗態度好好 係咁打好關係
pass咗之後 佢lur我報個金牌路路通
成千幾蚊揸個個零鍾 佢實抽好多水
梗係唔報 直接bye bye走人

千其唔好報A1 啲師傅串過馬撚 仲要唔撚會教你野
一味係到屌

同一個師傅
真係比佢越屌越亂
坐過其他學生車
佢對女學生會溫柔好多 成個痴漢咁樣
利申, 忠義街 2 take

個師傅係咪著對 膠cross?
肥矮阿叔

雖然個師傅好柒
但樓主請你真係唔好揸車 唔好玩自駕遊

你都知自己-6 更何況冇經驗既話 冇人係你身邊磅住真係會好大獲

對你同其他人既安全都好有威脅

邊度6500咁平

諗起牛頭角

渣車一D都唔難
就算真係難, 都唔係好似班教車師傳咁教

香港教育……無論係教咩都係填鴨洗腦式
外國個啲，是旦youtube搵條都教得好過你個垃圾師傅
最唔明係英文拎D嘅我係聽得好清楚佢英文up咩想教咩比你

開名啦屌

我個時無youtube
第一次考，完全同學車兩回事，感覺唔同晒，泊位調頭差d 撞埋車，就知學車時跟本師父無等我自己搵離合器個點
當然唔合格
考完個師父仲話再搵佢約時間補鐘
心諗你就想
最後找了一個好師父

我果時都係咁，不停咁比佢屌，屌到考前果日操咗8小時
但我有一日諗到d無腦港女都考到，我會考唔到！？
我就自己翻屋企開GTA不斷練習望鏡果d習慣，最後都1 take pass

利申: 棍波，同埋街外師傅

點解咁多人唔肯報駕院/李健
爭嗰少少錢

我之前學車時
個師傅都屌我
俾佢屌到燥燥地太熱除左件長袖衫
佢見到我紋身炸哂兩隻手
就一句都無屌過

仆街運輸署都好有問題，俾果班柒頭拎左師傅牌係度屈機，牌數量又少，跟手教車又冇完善系統要教咩內容（好多仆街都skip 左啲重點）

當然班撚屌冇職業道德都係食屎

巴打君子報仇十年未晚

有啲師父真係好閪
我嗰個師父跟本無教過我野，純係借架車俾我揸咁

求名

我都類似
不過冇你咁遲先睇YouTube

識人30個鐘廢牌都肥

屌，同我第一個師傅一樣，係唔係四眼架？同佢嘈到叫佢落車隻抽，我個一個每次一屌我就愈緊張

好怕遇著d閪師傅，所以一路唔學車
驚自己會屌番佢

我都係靠睇youtube，學左十幾節就去考都1take

埋單都係幾千

講真，除非有朝一日要用來搵食，如果唔係我嚮香港真係永遠唔會學車。
痴孖根，比左錢，重要碰運氣睇下會唔會比人屌。反正我接受唔到。除非你果個技能係必須。

利申:冇學過車

我係親戚教 都屌到我飛起 不過合格

讀得書少真係慘，睇少少字都話段野長

嚴師出高徒

收撚皮啦唔係惡就等於嚴囉
現實係教得好既 通常都好nice

教到有成績 理得你惡唔惡
唔撚識教 見到個學生做錯野就發洩情緒落學生度
呢d正一垃圾教畜

果陣跟第一個師傅 講野又惡又快又lur
叫我望 又唔講望邊撚度 做錯又屌
識望我唔撚洗黎學啦on99
Fail左換另一個師傅 感覺自己即刻進步左 先pass到

出面咁黑暗，咁自學好過啦

狂屌人仲會搵佢補鐘？
班撚樣真係唔識嫁喎
我friend 學車又係遇到個日屌夜屌嘅師傅，又冇心教，淨係識話以你嘅進度實唔合格，叫你補鐘
我friend 最後真係去補鐘，不過係經人介紹搵左個有心教嘅師傅
最尾出到黎一take pass，原本個師傅就閪撚晒面咁

呢個真 上次跟個老野學 佢唔教我泊車調頭要打燈

之後上youtube先知唔打燈會肥佬

好多師傅用屌去教
不過唔係個個教得好
佢哋真係好似你講咁迫你做重覆既野
但完全唔解釋原因

多數屌你都係想你補鐘

大快人心

見上面咁多巴絲都屌學院師傅，咁會唔會我搵街師傅學會比較好啲？

利申：格緊學院啲課程嘅價，未知邊間好啲

全心靠害

姓甄 教棍波van仔
我嗰陣係叫人地介紹師傅
拎左電話就問佢然後佢地有一team人教車
唔知係咪個個都咁好
唔知點話你地聽好我冇tg
唔想留人地個電話喺度

sorry我冇tg

我以前學車師父都係咁
喪屌屌到都唔撚想學

學車易 林志x 垃圾到仆街 一開波就叫做好聲氣啲
見人林善就踩到落尾 仲要遲到早走 大家睇路

我自己問朋友佢介紹俾我
姓甄 我知佢地有成埋師傅教車
唔知係咪個個都咁好
同埋我學棍波van仔

學車易 好易學 林志x 垃圾到仆街 一開波就叫做好聲氣啲
見人林善就踩到落尾 仲要遲到早走 大家睇路

搵佢老婆補鐘啦

學車x輕 姓顏
又係另一條淨係識搵錢既垃圾

學院好唔好師父都係彩數
價錢唔一定貴好，但平就一定唔好
棍van架架車都有分別
我學個時中途換過車
個break可以分別好大
所以跟私人跟死一個，考個時就安心d

Ching同師父wo 前幾日考完1 takepass，不過師父佢依家淨係教自van，70歲呀伯無食煙少粗口

脾氣幾好，成日會提我睇野，望鏡擰頭，轉彎拖慢，當然有時都會衰自己on9俾佢鬧

有一次我油塘練S泊位撞到後面架車，哇驚到瀨哂屎咁，佢清晰指示叫我停車一齊落車睇咩事，之後又叫翻我上車揸翻岀少少睇下咩事，勁好彩只係撞斷左人地前面個車牌，之後上翻車緊有鬧下，但都係講翻泊車個時要睇後鏡位，之後都仲繼續俾我揸翻太子

p.s. 最後個牌師父幫我賠俾人，話好少錢叫我以後睇清楚啦

老閪都搵fd介紹啦
起碼個fd學過先推介比你
唔洗去學院撞手神

不過又講返，師傅e d野真係人夾人
夾到我，又未必夾到你
推介過兩個fd，一個話hea教，另一個pass

我學泊個時都撞過一次欄
佢屌都無屌
無屌到我懷疑我係咪真係撞左
之後下一堂佢換左車就知我真係撞左
但佢無同我講過

我考完問佢收唔收學生
佢都話會轉自van

佢d粗口係正常傾計個隻
唔會為屌而屌
真係好師父
揸返太子真係好正
揸過唔怕揸出街
條路線塞車又有，迴旋處又有，高速又有
有段d車踩黃格，師父叫我照去
一去d車又去又岩岩好踩唔到黃格
賺左經驗

呢個師傅

有冇港島棍van好師傅

樓主 係唔係a1 鄭sir

唔係鄭 但A1呢個名 已經出現左好多次

我果陣考車個師傅都同我講唔好哂錢補鐘 冷靜啲就得 又係1take pass

隻腳呀 幾時輪到隻手呀

假膠勿認真

一定係a1👍🏻因為得佢先有呢個6000蚊嘅plan
我想睇下係咪我而家嗰個師傅only
不過你嘅描述同我個師傅鄭sir一模一樣
佢都係老婆幫佢搞schedule, 仲要搞到亂晒
佢地果然係同門師兄弟，個個性格行為一樣

唉 屌 報撚左

屌我果陣又係咁
唔識人唔知點搵街外師父學
就去報咗學院
萬二蚊唔記得實際幾多堂
個師父又唔係屌我
反而係成日同我講
「咁樣差唔多嫁喇 照計應該OK嘅」
咁我以為真係得啦

到個堂數差唔多上咗大半
突然間呢就係講話我咁樣考唔得嫁喎肥硬
係咁話我呢到錯果到錯
但屌大佬我之前一直都係咁做你又話我啱
未揸過車鬼知考試點先叫得點先叫唔得咩
之後係咁SALE我加鐘補堂

報a1係咪貪平？

貪個名好意頭

舊年搵街師傳
$250 1堂9個字
學左廿堂+租車$1500 pass左
我想加堂佢話冇時間加比我

賤到

無言

無言啊老細

不如整埋個好教車師傅page
有興趣學 但驚又比人屌到痴線

介紹吓

502525 5552525 ， 依兩句有冇聽過。

好少有教車師傅傻到出手

轉彎好難

直接屌佢老母啦
俾錢受氣?

李健都係合約師傅

祖哥

402525， 祖哥學堂？

有冇睇祖哥

天光道有咩難

黑超笑左

慳D

收皮啦你

on99唉

咪係到呻

312525， 點解可以坐其他學徒之車

how to drive

同你講How 而唔係just follow the instructions

嗯

112525， 係最驚指示不清

完全一樣
學緊車嗰陣佢會係咁同老婆message
Chok曬聲咁 叫佢幫佢安排學生上堂啲嘢

因為我唔係太熟個路面情況
佢話可以比我坐後排 睇其他學生學車
要個學生都同意
我先可以上車

係香駕 李健 正垃圾

好彩我遇到好cfu

諗番專頭啲死中坑就係屌到你無哂信心
同佢補鍾送錢俾佢洗
好彩當初我上一兩次見到勢色唔對路
就拿拿林叫佢嘔番剩番啲錢俾我

沙駕6500搞掂？

運輸署收費
$510報名駕駛考試（已包筆試）
$548申請學習駕駛執照（學牌）

學車（現時市面均價）
$260 - 280堂費/45分鐘
$1600 - 1800考試租車費
一堂45分鐘學費作為考試堂

我果間其實唔係特別平 因為只係俾左15堂我學
所以埋單先可以 $6500

我都係睇youtube, 第2次先pass 到

之前係駕院學
個師傅又無乜屌我
係間唔中串下你傻仔
最尾幾堂仲讚我揸得幾穩
應該無問題
點知就FAIL撚左
之後就無再去學

樓主 我都有同你同一個困難唉
第一堂學車 就俾師傅係咁話
話我轉波又慢 又打錯燈 呢樣果樣 又話一定會唔及格 叫我補鐘.........
我心諗第一日學轉波 轉慢少少好正常姐
搞到我依家好冇自信

我記得以前學車果陣個師傅係咁屌出面D車阻住條路

有曬起承轉合

邊間駕駛學院咁平

諗起以前都試過俾中文老師屌
結果我中文會考真係F左

所以大陸學車有樣好 一個價包晒

唔想係度直爆師傅聯絡…
各位ching屌得細力啲…

個時師傅從無教我考完停左車要熄埋key，第二次考最後pass 左都係一路車返我出去一路係到鬧

原來係街師父
仲以為係駕院

師傅好重要

上年搵街學，因為見到佢教女仔，所以一定好細心，果然學個陣 好放膽比我做，教足曬！

其實佢教到我1take，我又介紹翻3個學生比佢，點解宜家其他師傅咁撚唔識做人？

1take 棍

我都A1 不過我個個姓莊
又係閪到仆街

呢間野個sales自稱係港駕老細開既分公司
(我係上港駕個網見到佢旺角門市 上咗去報）
佢話係由港駕既師傅黎教
我無乜做research 就信咗佢俾錢
去到學先知算係街師傅

我又係youtube 一take pass . 多謝youtube 神，真正既大師傅

我之前跟開師傅比我九龍塘-油塘來回
練掉頭泊車一係揀無人地方/一係無人既時間練
唔哂時間排隊，練膽，練路面經驗

開名啦

無，乜黎？

好師傅好撚重要
成日死火，渣到架車窒下窒下，
當年個師傅冇屌過我. 我都好撚意外.
明明睇forums 都係屌d仆街師傅成日鬧人.

係喎
考油塘真係小心
上車個下個氣勢已經話你知係killer

UG 8xx
屌 跟過條撚樣 教兩三次就當你識哂咁
衰少少就屌哂老母咁 笑鳩人渣
個個咁天才就唔洗學啦

有得轉好快啲轉師傅呀ching

根本D師傅自己就9屌,又唔識教育(或唔教咁多)
屌到你心理差,之後就話補堂啦,補鐘啦閪撚到
俾錢學野,仲要比人受氣
遲到早閃,渣渣下又食技煙先
我屌佢老母

講真有心教果啲做曬街師傅啦
我12年學車1take pass果陣我師傅果價係貴出面20蚊一個鐘但你會覺得值，佢係做好自己個口碑
到今時今日有人問我跟邊個學車好我都重會介紹呢個師傅，跟個好師傅佢教你既野一生都受用

有1、2牌使唔使補番個鐘學自動波？識人有車但係唔會肯借部車俾我操，抑或租車？

我報觀駕都係一take pass 堂堂唔同師傅仲好
又唔會屌你 又無呃鐘

自動波 真係易到唔洗練
上youtube睇下點著車 轉檔就ok

利申 1.2牌

開開下車道門響alarm 要落車整 tick咗我開車前準備不足嚴重錯誤

其實自己做錯比人屌就緊，始終揸車唔係講玩

但4年前我跟第一個c fu又訓教又遲到又乜都唔講由你揸
之後都換左個即刻合格

有朋友介紹好d

咁點解會響

講緊 係咪都屌
同屌你係 為左屌到你冇信心 同佢補鐘
好似唔關揸車玩唔玩事

我好記得學車果時 我知道自己反應唔夠快
所以開慢少少 佢就起勢咁屌 話邊有人咁揸車

我心諗 我學車架喳大佬
佢仲串我 考試咁樣慢慢揸死硬

結果我考試都係決定盡量慢駛
因為目標好清晰 係要安全返回試場

我肯撚定你係真膠有跟過 因為我都係咁

開名啦 屌 佢咁仆街

當年個師傅都無屌過我 因為佢經常訓撚著左醒一醒個下 通常補句試下入波再順啲 之後繼續訓

咁撚蠢咁都唔明

好彩我學車果陣冇被貶過尊嚴。
只係有時佢會激氣講野，但冇用粗口屌過人。

咁屌得岩冇野好講

一開頭好鍾意入昂船洲橋底個邊操車
然後夜晚學既話就好鍾意臨走個時周圍裝香
咁撚神心 但把口臭撚到on9

其實想問1212係講咩？ 我考完揸完都唔知係咩。我師傅冇講過

駕院有位姓曾幾好

唔知
好似係踩極力子
佢條片係廣州學車嚟
所以個教法應該唔一樣

揾啱位就一踩油就行然後就要急急腳轉2波 唔係呀Sir又有野講

真係唔知明明我上車之前check過係閂實嘅 開車個陣無響 行咗幾秒先響

可能師傅陰你 爭取補鐘既最後手段

Lm

當初個師傅好好人好搞笑 最後1 take pass
搵到仆街師傅真係喊三聲

搵到同路人 好撚開心 我上左兩次想轉但無其他可以轉，真係屌莊師傅你老母臭西，個撚樣應該住長沙灣，次次約我幸福邨等，我最後一次話唔學之後，我嚇鳩佢話希望唔係住長沙灣，唔係我日日黎探你架車

好易學 林志x 垃圾到仆街 一開波就叫做好聲氣啲
見人林善就踩到落尾 仲要遲到早走 全程玩手機
態度極差 上堂會屌人老母 話唔學更加惡撚話屎
仲要格硬收多人錢 大家睇路

你師傅 係咪D 上左年紀既廢老?

啲師傅屌唔緊要 唔好淨係識屌 但又唔撚教先得架

淨屌唔教 你想啲學生點學識呢

我師傅都會鬧人 但鬧完會教返點做得好啲 點先渣得手車好

見到好多人Ax啲師傅都閪
咁我算好彩 我跟果個肯教唔會鬧

個時係李賤學...又係撞著呢啲撚屌師傅, 肥左一次之後打去office 屌鳩啲staff 叫佢換個後生態度好既比我, 之後第二次pass

可唔可分享多d， 我好似係呢條友教

依個真，有介紹起碼有口碑，事前會知師傅係點
報出面真係睇彩數，加上依家啲師傳都係啲廢老居多，態度又閪，想人補錢自己審視下自己先啦

駕院學車，都要睇個師傅係點，如果係廢老通常係又屌唔係又屌好彩我果個師傅幾好

利申：沙駕2 take pass

車牌TD?

Exact7ly

留意到幾架ax嘅車都係TD

師兄留tg ok?

介唔介意留tg?

屌，咁似我之前個師傅
係咪姓黃 TD車牌

係呀 屌

屌個師傅，屌到我有陰影，好在之後有個好d嘅師傅教返好我

我都搵緊私傳
可唔可以提供多點資料？

其實合格到唔會太差既

好勵志

今日考1 take pass咗，終於唔洗再去學車受氣

我鴨駕但師傅好好人 唔補鐘都肯教晒所有野同冇發火

鴨駕有個姓葉 算後生既師傅都好好

棍van冇補鐘1take pass 仲俾考官讚泊位泊得幾靚

我當年學車都係

個師傅乜鳩都屌
但屌完你學唔到野
不過我最後都係1 take pass
之後佢仲話你仲唔好好多謝我
我串9佢 你無出糧咩依家? 之後落車走人
反正呢世唔會再見呢D垃圾, 洗乜比面佢

之前跟過兩個師傳
第一個師傅阿叔黎
成撚日屌鳩我
特別泊車，教左我成堂都唔識
後尾佢話要去旅行佢轉左第二個師傅比我學
呢個係後生啲既女師傅
從來冇屌過我
泊車教左我半堂就學識
最後1 take pass
仲介紹左佢比其他人
想講既係教車一定要屌先突得識呢種想好on9
但唔知點解好多人都歪理當真理

恭喜曬師兄 考邊度？

同我果個一樣 比d時間學神好冇

可提供多點師傅資料麻？

咁平既，學咩車？有冇聯絡資料？

其實真心想知大概學幾多個鐘先會覺得上手
同大概第幾堂應該學緊咩

係呀， TDxxx6
你最後轉左邊個師傅係好？係咪都係ax駕院，我急住想轉師傅 就考

你最後轉左邊個師傅係好？係咪都係aX駕院? 我急住想轉師傅 就考

可唔可以比個師傅d資料

我就係呢條友教 我冇轉過師傅 幫唔到你

推到師兄入黎

我都係鴨駕 一岀街冇耐叫我爬頭

我個個棍波 你岩？

早幾日好難咁搵左師傳 唔該你

香港學車慘過食屎

自動波就算啦。
棍波唔pass都正常過自動波

我果個姓陳
你想要留tg俾電話你 唔知學院有冇得咁指定人教
我當初都係貪佢冇收雜費先揀呢間唔洗自己報

佢教自動波架 棍波幫你唔到